{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001034",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "세렌디피티"
    },
    "text": "2012年12月に加佐洞で最初のセレンディピティを皮切りに、2019年4月に上坪洞で2番目のセレンディピティを経て、2022年3月に七岩洞で3番目のセレンディピティを運営しています。 お気軽に、お気軽にいつでもお越しください。 駐車スペースが非常に狭いです。 ブルーイングは4,000ウォン、オレンジカプチーノは5,000ウォン、エスプレッソは3,000ウォン、アフォガートは6,000ウォン、サミュエル·アダムス(ボストン·ラガー)は7,000ウォン、コーヒーウォッカは8,000ウォン、コールドブルー(296ml)は10,000ウォン、コールドブルー(750ml)は25,000ウォン、カフェラテは4,000ウォン、アメリカーノは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "加佐洞で最初のセレンディピティはいつ始まりましたか？",
            "answer": "2012年12月に始まりました。"
        },
        {
            "question": "上坪洞で2番目のセレンディピティはいつ始まりましたか？",
            "answer": "2019年4月に始まりました。"
        },
        {
            "question": "七岩洞で3番目のセレンディピティはいつ始まりましたか？",
            "answer": "2022年3月に始まりました。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのブルーイングの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーイングは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのオレンジカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジカプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのエスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのアフォガートの価格はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのサミュエル·アダムス(ボストン·ラガー)の価格はいくらですか？",
            "answer": "サミュエル·アダムス(ボストン·ラガー)は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのコーヒーウォッカの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーウォッカは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのコールドブルー(296ml)の価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルー(296ml)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのコールドブルー(750ml)の価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルー(750ml)は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 466
    }
}